于飛分析 林鄭對話真正目的

就係想spin去經濟問題，分化淺黃出黎
下一場一定要報，咪俾d藍絲攝入去俾佢spin

agree ! push.....

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下一場一定要報，咪俾d藍絲攝入去俾佢spin

我今朝食嘢既時候都係同人咁講,

唔識講嘢都要報名入去呀住啲位,
唔係畀藍絲講撚晒就 spin 到.

亦都係因為今朝聽到一個學生 phone in 話佢係入邊左右隔離都坐咗藍絲既人.

881 在晴朗的一天 電話訪問一位有入去伊館既學生, 但係佢抽唔到發言.

推

下一場一定要報，咪俾d藍絲攝入去俾佢spin

我今朝食嘢既時候都係同人咁講,

唔識講嘢都要報名入去呀住啲位,
唔係畀藍絲講撚晒就 spin 到.

亦都係因為今朝聽到一個學生 phone in 話佢係入邊左右隔離都坐咗藍絲既人.

881 在晴朗的一天 電話訪問一位有入去伊館既學生, 但係佢抽唔到發言.

去報 然後唔好面對佢
背向佢然後同其他人講出佢呢個對話既目的
同時話佢根本無資格出黎對話 無任何人認受你
叫佢唔洗答

最緊要攞/佔 air time, 唔好畀啲 air time 落入藍絲手。

唔係就畀佢哋帶風向。

我反而驚自己人講野
其實同佢溝通姐係等於承認佢既政權
姐係提升佢個形象
正如猶太人都唔會同希特拉溝通
林鄭而家存在既唯一目的 就係等待被審判

同藍絲講野反而會減少個關注度

大台係佢到， 乜新聞都要報。
點會減少到關注度 ？

要講嘢嘅黃絲， 集中港五大訴求就得。
乜新聞都要報， 因為呢個係大台。

蕭傑
9月26日 22:06
與犯下人道罪行的元首對談，哪怕你講甚麼，你都是賣港賊。你令他成了願意聆聽批評的領袖，拯救了獨栽者的名聲。哪有壓迫者會如此善待獨裁者，做他的座上客，給他小罵大幫忙，再自我榮耀是「問到了重點」？香港這種人道災難，重點只有是獨栽者遭到制栽、放逐、問吊，哪裡會有言詞上的公義？你問一次，他答一次，你再問，他再答，他就可以因爲和「人民的代表」對話中，繼續「聆聽」、「回應」、「跟進」、「改善施政」，然後永遠統治下去。今晚出席那幾十個仆街陷家剷，正在延續港共的統治理性基礎，延長抗爭義士的苦難。政權一日未轉換，一日未有審判，任何假扮質問港共的「尖銳」，都是精神鴉片，都是在維穩。

「唔係咁，可以點？」功成不必在你，也不必有你。你不懂政治，可以安份做普通人，廣傳新聞，與其他人交流談論，互相扶持，而不是自高自大，撲出來與中國共產黨的代理人傾計仔。

我覺得要報名 去文宣 搶mic 甚至屌佢
總之就唔溝通
唔好順佢意